邊度重有得原價買PS4 pro

屌周圍都炒價

有得買到就冇人食炒啦